林鄭死撐唔關免檢疫令事 係咪即係香港自己生啲病毒出嚟?

香港之前就斷尾

曾留港豁免檢疫9寧波船員確診
許樹昌稱有漏洞倡採樣本檢測

原本零確診
一有免檢測後就多番